散水唔散水?

首先嚟個利申：我係5點半左右走咗嘅，雖然冇呼籲人走不過都姑且叫我散水撚is fine

有好多人話啲機重新升降喇乜乜柒柒；大佬你嗰啲Arrival就由佢啦，至少6點打後Departure嘅全部cancel曬先啦。Cancel咗嘅航班幾日唔會臨時話飛返，你ok啲旅客都唔ok啦，酒店門口接送咩？

其實癱瘓機場呢個目標已經做到，你可能會唔認同，咁請問你覺得要坐到幾時先真係叫可以走呢？輪更制喺冇大台冇龍頭情況之下根本冇可能做到。既然犬方已經出動咗速龍同旗手，幾時進攻係佢地話事；喺少人嘅時候俾佢地嚟個突擊咁樣又少幾個手足真係有意思咩?

既然一開始話Be Water，要打游擊，咁見到形勢唔對路而目標已經基本上達成，唔閃等幾時? 聽日後日再嚟過啦，最緊要係齊上齊落!

歡迎討論

咁咪返去 變返多人

你hold到長期咁多人先算
夜晚呢凌晨呢
咁多人陪你無間斷長期抗爭咩

抗幾日爭都唔得 爭取咩民主

咁照你咁講
流下血都唔得 爭取咩民主
我得呀我唔介意呀
問題係有幾多人同你我一樣呀